渣打同匯豐係咪銀行股中既垃圾

個個升，渣打跌3%，匯豐唔郁

可能渣打入左唔少匯控？

美國減息，銀行股想升都難

Are you sure?